突發！林鄭係觀塘海濱出現！

閪女人想搞咩屎棍

相入面邊個係林鄭

唔用銅芯口罩

橫掂係海濱索性跳海算啦
方便快捷

唔知林鄭敢唔敢唔帶保鑣出旺角行返轉

有保鑣都比人屌死啦

屌,貼錯

期待樓主個名

銅芯口罩呢??

睇錯佢在海底出現，開心左一下

個音樂噴泉起完未？

盲架? 你聞唔到佢陣味咩
隔住個MON 都聞到佢下體腐爛有蟲既味WOR

睇錯林鄭係觀塘出殯

你都癡撚線

音樂噴泉既一部分

你話自己呀

發霉有蟲呀........